已fc 金鐘mtr好少人 molamola 運動完了

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

Mtr?黨鐵？

你去撚咗銅鑼灣未

你up 乜撚 屌你

收皮 好撚多人

食屎
即時同我 9 衝出來

出黎出黎

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

收皮啦柒頭 喺屋企話少人

拉

圖都冇張就話FC 你老母俾人屌到反艇
Block撚柒你

原來羊b都係5毛
Molamola

真 少人到on9

Blocked

eat shxt la keyboard fighter

molamola

平日出過金鐘未?

屌 連登淨返d on9仔？

成架巴士黑衣人。

即時 182 沙田。

乜春相

啱啱落車時，好震憾9成半一齊落車

Block

善用起底功能

block啦

圖都冇就係度亂軍心，五毛是也
天滅中共 全黨死清光

屌你老母

又一個垃圾

very 疏 molamola

喺金鐘迫咗半個鐘先上到車
而家仲未上到銅鑼灣地面
on9五毛

繼續吹 十分鐘上咗車

嚟啦

收皮啦失敗撚 縮返入你老母個閪啦

完你老母呀

樓主你喺大陸睇梗係少人啦

天后冇人 已fc😭

起底block

等左兩班車先上到車

5毛好驚？要出假po?

毒撚look

已gc 天后冇人

😭香港已止暴制亂

人在mtr 人數不是太多 好似平時繁忙時間

我估大部分塞緊過海巴士?

超少人呀

5毛黎

現埸目測少過平時番工

好少人

銅鑼灣mtr塞到上唔到

Dlkh

小妹唔係😭

冇人係咪唔使出

放負
拉

屌你老母返去整是日晚餐啦
煮到成舊屎咁 你唔講我以幾你食緊屎

羊咩1234b
五毛 fced
blocked

笑死

收皮啦屌你老母

依家少咗人搭黨鐵好正常

屌你老母啦 手足轉哂搭巴士咋

樓主係屋企出咗呢個post 大家唔洗理

負評 上一頁

起底, 拉